香港男人失敗之處：開心叫雞 唔開心又叫雞

人哋中意追求學問就屈你考試考上癮

白卡佬

Ｃ：一開心去叫雞
Ｇ：不開心都叫雞
Ｔ：追求學問你考試考上癮

呢樣唔係成功之處咩？